今星期係紅磡有羽毛球公開賽

今星期係紅磡有羽毛球公開賽
直至星期日決賽
有世界各地嘅球手到場
千奇唔好係附近非法集結！！
千奇唔好！！

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0

／

網球cacncel 佢照打

唔好搞 林丹呀

林丹成日一輪遊，分分鐘已經返咗中國

隔離理大喺度打緊仗 相隔唔遠嘅紅館竟然仲可以進行賽事
係咪平行時空 好諷刺

屌啦
啱啱贏左
有無手足打算去追星

李卓耀舉起5，1隻手指

小戴冇黎好失望

momota too

雙蔚奧運無了

搞到羽毛球場tg放題就唔好啦

佢咁大膽
上面啲大粒野睇住哂喎

李卓耀在比賽途中，「香港加油」的打氣聲此起彼落，而他在贏波後右手舉起5隻手指、左手則舉起食指，他在賽後笑言有人會明白，亦希望以勝仗為港人「爭返啖氣」，「我在昨晚返回體院時，因為路面問題而只好將車停泊在石門，但我不會怪責他們（指堵路者）。這段時間不斷在海外打比賽，每次看到在香港的情況時，心情亦大受影響，所以今仗主場贏波，希望可以為香港人爭口氣，亦為年輕人加油。」他表示不會擔憂遇上堵路，今晚亦如常返回體院休息。

Respect

即使買飛入場支持

*刻

今日點去
poly打仗

紅館冷氣抽哂入去
林丹食tg

牙耀殺入決賽❗️❗️

好堅